大家鐘意咩卡通片主題曲？

黃金入球
龍王傳說
龍騎-衝出去

黃金入球

聖鬥士星矢
IQ博士

IQ博士都好聽

俏皮劍俠小紅帽
彩雲國物語

數碼暴龍

我鐘意數碼暴龍1主題曲

新宇宙飛龍